4男女油麻地疑貼「連豬」 未完成先被捕

凌晨約零時半，有駕駛者途經油麻地廣東道與匯翔道交界，發現有數人包圍一個變壓站，且形迹可疑，於是報警。

警員趕到，發現變壓站外牆被貼上一隻未完成的「連豬」圖案，於是在附近兜截，其後在不遠處的文匯街一停車場，發現2男2女，又在一私家車上搜出噴漆、口罩及生理鹽水等物品，最終以涉嫌藏有工具可作非法用途，拘捕4人。

報警撚死全家

屌佢老母報報報
報你老母個閪穿窿呀

邊個司機佬咁多事

手足
辛苦了

呢個時勢仲會報警肯撚定藍喇

報警撚食屎啦

告唔入啦

條仆街司機今日就炒車死啦唔該！

非法用途

一定係藍屍
條打靶仔死全家啦

祝報警果個死全家

屌呀

報警篤灰死全家

屌
揸車就揸車啦
咁唔安份

報警都俾人屌

Push

即刻 plx

依條輕好多

告唔告得入睇下個官係紅定正常

個紅燈過馬路一樣咁輕罪

報警仲唔屌？

打撚左先？被自殺？

噴漆、口罩及生理鹽水
都可以當非法用途

好地地貼咩連豬
搞咁多嘢

深夜成日出事
我平時會係返工放工時間貼完即閃有好多路人掩護

根據《公眾衞生及市政條例》，任何人士若未經許可在政府土地及公眾地方張貼街招或海報，即屬違法，違例者最高可被判罰款一萬元。

入臭格，被人打少不了

告唔入但煩9你

斷張計架

屌你老母曱甴強 甴近平

閒日全港狗力，9成去左拉貼連儂

篤灰正仆街

推

加上有人報驚

幾時搞全港連儂日

揾多啲人用太空卡經常亂報警等啲警甴成日食白果有無得諗？

利申 問講緊online game戰略

罰1500?

吊佢！死黑警！貼連豬都拉！

痴撚線咁都拉得
比較想知點知係佢哋

五毛分化撚來
連周同學都拎來玩嘅仆街來

唔好再回佢
Block

咁鉛筆都得啦 on9

要越來越小心，真係有殺錯無放過

有鏡頭影撚住佢地貼文宣？

平時劫案班狗收到call都無咁快出黎

on9,拉乜撚

樓上五毛黎，唔使理佢
（Show Blocked User - 天安門旅遊）

呢三樣點樣非法用途

show blocked user - 天安門旅遊

只要你同呢個運動有一丁點關係，都會搵野入你。

縮返入個屎眼度啦少數派藍絲

屌

辛苦手足

死黑警

佢哋真係好驚連濃牆

仆街藍屍機

區議會快換屆啦 唉

條報警撚死全家啦

低能，呢條屬於可拘捕罪行咩？

貼野都犯法？

有冇律師幫緊手?

推 聖誕光復連儂

妖

藍司機

咪又係好快放出嚟 驚閪咩
拉就梗 喺度鬧都無用 繼續貼就得

仆街

噴漆、口罩及生理鹽水等物品，最終以涉嫌藏有工具可作非法用途

100%藍

報狗撚死全家

噴漆、口罩及生理鹽水

有咩問題？

佢哋好耐之前就鍾意話你咩非法就非法
根本就係亂嚟

祝佢車毀人亡 炒車死全家

就黎有著底褲都涉嫌藏有工具可作非法用途
死黑警

黑警死全家

手足一個都不能少....

咁都拉

鳩拉

認罪罰500蚊

你老母爛臭閪全家俾警犬屌

涉嫌藏有工具
真心咩都屈到你

S

屌你老母死黑警

$1500?

祝呢位司機車毀人亡

唔知有無人見到車牌?

五金舖都有好多油漆可作非法用途，拉鳩曬佢呀笨

刑毀呀屌
不過今次冇斷正
視乎佢搵唔搵到證據（cctv,目擊證人之類）

BTW, 小販阻街果d可以一個人罰左6百幾次都仲係罰$600.
貼poster真係好輕, 但嗊油就第二回事

唔好屈佢地4個 佢地都冇做任何野

擁有頭盔、眼罩、防毒面具，不屬於「藏有工具可作非法用途」

「適合作非法用途的工具」只限於與「撬棍、撬鎖工具、百合匙」相類似的工具，亦即用途為非法通往一大廈、容器或密閉空間（“securing unlawful access to a building, a receptacle or an enclosed space”）[4]的工具。

想問噴漆屬於上述邊種工具？

其實近期班popo都係專捉凌晨貼牆個班手足，其實可唔可以係多人流個陣時先做?有咩事都多d 人報料， 就算唔好彩畀狗咬都有人係 隔嚟幫手圍返佢。

的士

推呢個

的士佬

聖誕期間可搞

黑警仆街死

噴漆、口罩及生理鹽水等物品=藏有工具可作非法用途

呢個時勢仲會報警肯撚定藍喇！藍屍玩嘢！

星火暫時冇左，我怕佢哋傻到係警署認罪

你老母班少數派唔死都無撚用

拎把較剪都被告管有攻擊性武器

唉，咁以後仲邊有手足敢痴連儂牆。。
已經唔係單拖去
都比敵在暗既報警撚陰到。。。
呢場運動，開始睇唔到勝機。。。

係咁貼呀，係咪要拉呀，你老母

定額罰款$1500
發出傳票嘅話就最高$10000

所以班狗咪要屈條重啲嘅罪

dnlm 單機啦

縮反去你老母係閪到啦
好地地出咩世

我覺得係貼牆手足無武器 易收頭 唔係驚

大家唔好太夜貼

早啲，有街坊睇住會安全啲

好地地你件垃圾出咩世

區議員第一項任務
18區合法連儂牆

點解噴漆,口罩,生理鹽水會係可作非法用途嘅工具??

返工時間發起和你貼 一人貼一張
置頂唔該

又係藍絲狗
貼傳單都唔得？

班黑警話係就係

諗起有個呀婆犯不斷打電話罪

貼揮春得唔得?

大家下次見藍屍識做啦

只有on9 先以為拉唔到

但都要搞一輪，最驚比人check到電話有其他手尾

你拎住豬咀出街比佢搜到佢一樣入你藏有攻擊性武器架
佢係咪都鳩砌你

貼野都拉屌

持有噴漆噴膠memo紙都可以係當作非法用途工具
黑警吔屎啦

你老母俾狗屌
老婆俾契家佬屌
個女俾我屌

以上全部識噴水

籌唔到錢比佢哋都一樣聽坐監

咩叫非法用途？

痴線咩，咁都拉

貼圖要有二個哨兵先得

一平靜就連和你優都拉

push

你老母比狗屌

打劫錶行唔見有咁快？

「涉嫌藏有工具可作非法用途」

狗屌黑警老母！
港幣夠可以屈做「可作非法用途」啦
仲要「涉嫌」

「藏有工具可作非法用途」是《簡易程序治罪條例》（第228章）第17條所訂明的罪行，該條文為：任何人管有任何腕銬或其他為束縛人身而製造的工具或物件，或管有任何手銬、指銬、攻擊性武器、撬棍、撬鎖工具、百合匙或其他適合作非法用途的工具，意圖將其作任何非法用途使用，可處罰款$5,000或監禁2年。"
死黑警 鳩人黎

咪走左 追到停車場可以點

鳩拉死黑警

只係貼豬告唔入

//於是在附近兜截，其後在不遠處的文匯街一停車場，發現2男2女//

都未必係佢哋貼啫，可能根本兩件事嚟

仆街篤灰撚

佢要捉你
你有咩武器可以抵抗？
只有跑得快可以走得甩

玩GTA成日咁做

祝藍屍仆街死

萬能key

要盡快成立 17區合法連儂場

又唔撚係斷正，咁都鳩拉得

貼個連豬都有事？簡直係世代清算

和你 Lunch + 全民皆貼建流動連儂牆！！！

借位幫手推，謝謝！

捉賊又唔見咁叻，屌佢幾年前中銀跌錢，有架自由行旅巴執左50萬，依家都未撚揾得番

Fuck the police trash

噴漆、口罩及生理鹽水關貼連豬咩事
至少都Memo紙

油麻地係不夜城，求其搵4個上去交差渣

法律任狗演繹架嘛

冇用，入到去人打。

乜撚野事

有何高見？ 拉

分分鐘報警果個又係休班

推到有區議員睇到

藍絲知道自己人少，只敢靜雞雞報警

剩係個名都已經..............

黑警死全家
報警撚死全家

幾時會連有碌鳩都係有工具可作非法用途？

可以呀

既然popo咁盡責，點解我地唔不斷報
藍絲做野又報，冇人做野都報

報曱死全家

證明佢哋真係好驚連儂牆
要加緊修復

五毛分化撚來
連周同學都拎來玩嘅仆街來
我block 左

個司機咁撚on9

搵左律師未？

屌佢老母死報警撚

可以告咩？咪又係捉左先想打擊我哋？收皮啦黑警！

👌🏻

仆街司機

班人講就叻，祝報警撚死全家？？？
有用咩？

想幫手就落自己區放哨

一個人打100次緊係犯，200萬人打200萬次唔算好過份啫，不如就每個人生日打1次

點解呢啲冚家鏟報恐怖份子 就咁快到

仆街藍絲

屌佢老母on lun 9

下次我係街見到人貼街招，一定報案

咪係d冷氣佬晒氣啦

有d廢到起樓下都唔行下

正有此意

噴漆、口罩及生理鹽水等物品 告得 d 咩

揸住黎報? 我好似明少少嘢

有咩唔可以做非法用途

香港金總就極權無理打壓抗爭支援之譴責聲明

連豬點會係街招呀

晚晚去油尖旺 貼夜總會廣告班人拉晒未？

收皮啦
又做失敗撚
其他地方都有人靜靜雞做緊
得你一個唔夠膽出去痴姐

唔屌佢咁屌你囉, 五毛狗

證明而家和理非都要拉

其實整隻豬有咩用意？

又用鳩野黎拘捕

涉嫌藏有工具可作非法用途
依條罪同阻差辦工同公眾地方行為不檢一樣係無敵
到底邊個諗出黎

條仆街司機

我錯了
為表示歉意，我決定今晚就出去痴

有咩工具係唔可以作非法用途

在其私家車上搜出噴漆、口罩、膠水、剪刀、 𠝹刀及生理鹽水等物品，最終以涉嫌藏有工具可作非法用途

車度有都有得拉
告得入真係法治社會

大把人車尾箱有武器啦咁

同志，你一定係今日到步？唔係點會唔知而家多口、樣衰、戴口罩、著黑衫、年青都可以拘捕。

借刀會唔會仲好

做好自己，以後完全罷消費，一定要令香港經濟一片死寂，攬炒！！

唔好撚柒啦

我諗係有噴漆 所以會告

應該告唔入 志在拎哂D電話 要你返狗屋保釋

佢唔係未噴咩

藏有工具可作非法用途=萬能Key

做artwork 嘅人都會有嘅野

睇下佢告唔告得入囉

現實版不誠實使用電腦
雖然不誠實已經廢咗武功

如果真係$500可以解決就唔係大問題
最怕又變無可疑屍體

唔使再諗咁多，就嚟呼吸都會告，喂，細路，你做咩響度呼吸呀？我而家要拘捕你，響公眾地方呼吸令公眾恐慌。

藍屍仲賤過黑警

嬲啊 好嬲啊
咁有冇用

呢d鳩拉，踢保就得

爆格用既工具先附合呢條罪囉 又鳩拉返去查手機

sorry 已mark名

推呢個
最好搵家中成年好市民報

唔出刀，淨係識貼文宣，咪就係咁。

放lunch 放工貼重要大把同路一齊行

篤灰司機死全家

心裡面條蟲

葉虎單野捉撚咗佢未？？？？

好憤怒
搞撚錯

反制藍尸報警啊，求各位幫我推post

死藍絲